和理非 請入

Actually I am not good at typing chinese I'll type in English if possible you can translate it for me.

For me what I think is that recently there are less and less ppl supporting us, today's plan was a good example.

many youngsters was shoot by the police and injured very seriously. but the old and middle age ppl doesn't really care and think they deserve that.

what the 和理非 can do is try to spread about what the police are doing and happening

I know a lot of us are sticking the posters and all, but actually passing the information through mouth to mouth is more effective, sticking posters is effective as well but limited

so I think, if u have frds who are blue, dont try to argue, be calm, because we need ppl our side. try ur best to listen to them, and try to explain. for example If u have a neighbor or colleague who is blue, u can tell him her calmly and inform them, if they dont listen or believe keep telling them everyday.

although it wont have effects immediately, who knows maybe they'll side on u eventually., maybe there light blue at least u can turn them to green. they are dark blue then turn them to light blue.

it doesn't matter how long it takes, because what we are doing is for long term.

u cant change a person's mind right away.

u talk about it today they might try to refute u loudly or rudely , if u still use a friendly tone and nice attitude maybe they'll calm down a bit, changing a person's mind takes very long time. but many of us are getting arrested, but less attention is given. we need more ppl to side us not to oppose us.

and I think only 和理非 can do that.

maybe I'm too optimistic about it, but I believe our hard work will work.

let's brainwash the blue.

I might have some grammatical mistakes and hard to understand but still yeah